{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040930",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "호두가"
    },
    "text": "メニューには小豆くるみ菓子が10個5,000ウォン、21個10,000ウォンもあります。 そして、カスタードクリームミニドミパン10個5,000ウォン、21個10,000ウォンもあります。 また、チェダーストリングチーズ7個5、000ウォンと15個10、000ウォンも購入できます。 小豆ミニドミトリーパンも10個、5,000ウォンと21個、10,000ウォンで購入できます。 小豆くるみ菓子10個とHOTアメリカーノは7500ウォンで、ICEにすると8000ウォンです。 また、小豆くるみ菓子21個とHOTアメリカーノは12,000ウォンで、ICEは12,500ウォンです。 これらすべての製品は100%米で作られており、ウェルビーイングな選択が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "小豆くるみ菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子は10個で5,000ウォン、または21個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタードクリームミニドミパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カスタードクリームミニドミパンは10個で5,000ウォン、または21個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェダーストリングチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェダーストリングチーズは7個で5,000ウォン、または15個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆ミニドミトリーパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆ミニドミトリーパンは10個で5,000ウォン、または21個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子10個とHOTアメリカーノのセットはいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子10個とHOTアメリカーノのセットは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子21個とHOTアメリカーノのセットはいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子21個とHOTアメリカーノのセットは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子10個とICEアメリカーノのセットはいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子10個とICEアメリカーノのセットは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子21個とICEアメリカーノのセットはいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子21個とICEアメリカーノのセットは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "これらの製品はどの国の原料で作られていますか？",
            "answer": "これらの製品は100%米で作られています。"
        },
        {
            "question": "健康志向の選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、これらすべての製品はウェルビーイングな選択が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 460
    }
}